有冇人鐘意月供股票

中銀 用Credit card 供